仲有無人記得麥當勞叔叔？

漢堡神偷

依家換咗垃圾金拱門 啲回憶都無晒

藍藍路

細過j過小飛飛

j仔j雀仔

好似仲有棵樹記憶慢慢模糊了

原來叫蘋果批樹

美林邨間M記仲係舊裝修

以前必定有嘅壁畫

請好好珍惜

咪撚玩啦小飛飛

高我六個頭嘅叔叔

黃埔嗰間裝修咗

後面收埋左支炮